有冇人去過錄影節目?

究竟現場睇同睇電視大唔大分別?
聽朋友講,現場睇流行經典50年,有歌手唱到走音之後比佢retake返。

之前有個節目跌落個窿到,因為跌果下影得唔好,retake左幾次,條友要用同一個表情做幾次跌

冇 都唔睇電視
冇野好睇

Haha

睇過中國好聲音
悶到仆街

Link